### QA对

**问：哪个行业在设定三个或更多自然相关目标的公司比例最高？**

**答：农业和采掘业在设定三个或更多自然相关目标的公司比例最高，为26%。**

**问：哪个行业在设定三个或更多自然相关目标的公司比例最低？**

**答：运输和贸易在设定三个或更多自然相关目标的公司比例最低，为12%。**

**问：哪个地区在设定三个或更多自然相关目标的公司比例最高？**

**答：拉丁美洲在设定三个或更多自然相关目标的公司比例最高，为57%。**

**问：哪个地区在设定三个或更多自然相关目标的公司比例最低？**

**答：亚洲在设定三个或更多自然相关目标的公司比例最低，为11%。**

**问：图表中显示的各行业公司总数是多少？**

**答：图表中显示的各行业公司总数如下：**

- 零售销售和服务：214家
- 制造业：182家
- 农业、林业和渔业：34家
- 电力：13家
- 运输和贸易：34家
- 建筑和建筑：23家

**问：图表中显示的各地区公司总数是多少？**

**答：图表中显示的各地区公司总数如下：**

- 欧洲：119家
- 拉丁美洲：14家
- 北美：152家
- 亚洲：215家

**问：图表中显示的2023-24年设定三个或更多目标的公司的百分比变化是多少？**

**答：图表中显示的2023-24年设定三个或更多目标的公司的百分比变化如下：**

- 零售销售和服务：+5.8%
- 制造业：+4.8%
- 农业、林业和渔业：+2.2%
- 电力：+2.9%
- 运输和贸易：-3.9%
- 建筑和建筑：+10.2%

**问：图表中显示的拉丁美洲在设定三个或更多目标方面有何变化？**

**答：图表中显示拉丁美洲在设定三个或更多目标方面有显著变化，从14家中的4家增加到8家设定三个或更多目标，变化率为+26.4%。**