**Q: 时代天使在2021年的研发投入是多少？**

**A:** 时代天使在2021年的研发投入为1.23亿元。

**Q: 时代天使在2021年的案例数同比增长了多少？**

**A:** 时代天使在2021年的案例数同比增长了33.14%。

**Q: 时代天使在2022年预计的营收是多少？**

**A:** 时代天使预计在2022年的营收为12.46亿元。

**Q: 时代天使在2022年预计的归母净利是多少？**

**A:** 时代天使预计在2022年的归母净利为2.05亿元。

**Q: 时代天使在2023年预计的PE倍数是多少？**

**A:** 时代天使预计在2023年的PE倍数为79倍。

**Q: 时代天使在2022年预计的营收是多少？**

**A:** 时代天使预计在2022年的营收为15.58亿元。

**Q: 时代天使在2023年预计的营收是多少？**

**A:** 时代天使预计在2023年的营收为19.51亿元。

**Q: 时代天使在2022年预计的归母净利是多少？**

**A:** 时代天使预计在2022年的归母净利为2.57亿元。

**Q: 时代天使在2023年预计的归母净利是多少？**

**A:** 时代天使预计在2023年的归母净利为3.21亿元。

**Q: 时代天使在2022年预计的PE倍数是多少？**

**A:** 时代天使预计在2022年的PE倍数为79倍。

**Q: 时代天使在2023年预计的PE倍数是多少？**

**A:** 时代天使预计在2023年的PE倍数为79倍。

**Q: 时代天使在2022年预计的营收是多少？**

**A:** 时代天使预计在2022年的营收为12.46亿元。

**Q: 时代天使在2023年预计的营收是多少？**

**A:** 时代天使预计在2023年的营收为15.58亿元。

**Q: 时代天使在2022年预计的归母净利是多少？**

**A:** 时代天使预计在2022年的归母净利为2.05亿元。

**Q: 时代天使在2023年预计的归母净利是多少？**

**A:** 时代天使预计在2023年的归母净利为2.57亿元。

**Q: 时代天使在2022年预计的PE倍数是多少？**

**A:** 时代天使预计在2022年的PE倍数为79倍。

**Q: 时代天使在2023年预计的PE倍数是多少？**

**A:** 时代天使预计在2023年的PE倍数为79倍。

**Q: 时代天使在2022年预计的营收是多少？**

**A:** 时代天使预计在2022年的营收为12.46亿元。

**Q: 时代天使在2023年预计的营收是多少？**

**A:** 时代天使预计在2023年的营收为15.58亿元。

**Q: 时代天使在2022年预计的归母净利是多少？**

**A:** 时代天使预计在2022年的归母净利为2.05亿元。

**Q: 时代天使在2023年预计的归母净利是多少？**

**A:** 时代天使预计在2023年的归母净利为2.57亿元。

**Q: 时代天使在2022年预计的PE倍数是多少？**

**A:** 时代天使预计在2022年的PE倍数为79倍。

**Q: 时代天使在2023年预计的PE倍数是多少？**

**A:** 时代天使预计在2023年的PE倍数为79倍。

**Q: 时代天使在2022年预计的营收是多少？**

**A:** 时代天使预计在2022年的营收为12.46亿元。

**Q: 时代天使在2023年预计的营收是多少？**

**A:** 时代天使预计在2023年的营收为15.58亿元。

**Q: 时代天使在2022年预计的归母净利是多少？**

**A:** 时代天使预计在2022年的归母净利为2.05亿元。

**Q: 时代天使在2023年预计的归母净利是多少？**

**A:** 时代天使预计在2023年的归母净利为2.57亿元。

**Q: 时代天使在2022年预计的PE倍数是多少？**

**A:** 时代天使预计在2022年的PE倍数为79倍。

**Q: 时代天使在2023年