**Q:** 请问鱼跃医疗在2023年的归母净利润是多少？

**A:** 鱼跃医疗在2023年的归母净利润为2,395.9百万元。

**Q:** 三诺生物在2024年的PE值是多少？

**A:** 三诺生物在2024年的PE值是28.5。

**Q:** 乐心医疗的市值是多少？

**A:** 乐心医疗的市值是28亿元。

**Q:** 可孚医疗在2026年的归母净利润预计是多少？

**A:** 可孚医疗在2026年的归母净利润预计是572.3百万元。

**Q:** 这份报告的风险提示包括哪些内容？

**A:** 报告的风险提示包括产品销售不及预期、市场竞争加剧和门店持续亏损。

**Q:** 这份报告的估值日期是什么时候？

**A:** 这份报告的估值日期是2024年10月18日。

**Q:** 数据来源是什么？

**A:** 数据来源是Wind资讯和华源证券研究所预测。

**Q:** 这份报告的页码是多少？

**A:** 这份报告的页码是第20页，共22页。